[A/I/PC] 爐石戰記討論區#22 世界冠軍賽

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結[/red]
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

big spell 竟然鬥輸spell

G持清泉

老鼠拉錯野

如果拉中raza就好睇啦

法師DK瘋狂拉高血量都有機會贏

要破冰箱
然後仲要唔俾佢啲水元素吸血

合番張955玩下先 打下狗牧

GGG

Purple由2:0領先
然後畀人反CUP
陰公豬

琴日K神都係啦

海底

尾2

今日抽中

人地兩張冰箱
仲要水元素吸血

爐石戰記：魔獸英雄傳

隻game已經改返名做爐石戰記only

420咪夠

post頭好似幾個月都冇更新
是旦啦

絕望646

dk係最後無計啦 如果前幾round有就唔同哂

卡札牧唔係好勁架咩?

呢場幾好睇

dk沉底有咩計

咁講啦 尋日j德疊甲照射穿咪一樣

上一場都好精彩

今日個8條友deck
ShtanUdachi 卡札牧/西瓜術/親王賊/翠玉德
Ant 大法龍牧/親王賊/快攻德/魚人聖
Purple 卡札牧/控制術/親王賊/快攻德
Sintolol 心火龍牧/控制術/翠玉德/控制法
Surrender 卡札牧/西瓜術/親王賊/快攻德
OmegaZero 卡札牧/控制術/快攻德/魚人聖
Fr0zen 卡札龍牧/西瓜術/翠玉德/控制法
Neirea 卡札牧/控制術/親王賊/快攻德

下場Surrender vs OmegaZero
韓仔打大陸仔

3關卡札牧

快攻德對親王賊

卡扎牧比人針得好緊要 因為真係太op
各種疊甲 646 又龍人 etc 天梯仲見過人落張disable hero power

琴日TOM真係輸得好唔抵

比右手系列

右手親王

可惜張暗閃遲了

再右手閃現

原來我睇youtube delay好多

應該勝負已分啦呢場

Orange出左局未？

K神走左 得返orange同purple支持下

暗閃隻嘲再打出配edwin

唔夠mana 佢出咗1/1/1

我youtube delay

有111仲好

聽日先同60229打A組最終敗部

本身二人已經係琴日打過一次

上twitch睇啦

放術

surrender都算幾好樣 比起其他選手

比起其他選手
比起其他亞洲選手

當然 韓國出名人造人

睇黎韓仔直落2:0了 術咁多aoe

T5上武器 T6 拉9/3/9 勸退

唔會連電競都整咁癲掛

其實快攻德係呢個版仲有好大優勢嗎?
多咗咁多解場 佢又唔似親王賊咁可以有4/3/2補怪

平時打天梯 見到咁 真係直接投算 拿拿林下場算

第2張939 抽埋上手

圍牆已經築起

個round無沈默過唔到 就好難再過到了

親王賊點贏機關槍

右手無敵

瘋狗德內戰

哩場好悶

快攻用哂手牌 靠右手逐張抽真係好撚悶

韓仔呢場無啦 被人scream逐下抽真係輸

其實d選手抽到key牌咁大反應 唔怕比人知咩 對手就坐你對面

2-2了

直接scream唔會仲好咩

定係留返黎counter living mana

韓仔輸 又有得睇魚人聖

好彩冇用

直接1水晶

係
不過個round清哂場都好既

不過琴日有場好正
Purple vs 60229
Purple jd 手牌得3隻都唔知4隻（連ui)
60229 掛counter spell 然後雙手放係頭後面 笑淫淫咁望住purple
然後purple又笑住望番佢 心知個張係counter spell 個情況都幾搞笑

尋日都有?
因為之前有場又係purple對tom 都係類似情況
兩個互望咁

大6狗卡了

定係我睇錯左之前d片呢

之前果場黎
琴日tom都無對purple

睇咗好多場快攻德好悶
想快啲睇FR0ZEN control mage

大6狗玩完
COIN埋出唔到CALL OF ARMS

個場有睇直播 好好笑
不過tom最後都輸咗

完了

都幾撚慘 前兩場打得咁辛苦
今場turn4 lethal

魚人聖又然

7戰1勝

好sad 第4turn直接要投

每次見親啲翻譯員真係覺得佢地慘

一有neirea就諗起烏克蘭個時啲戰績

留背刺既

頂 ban咗mage 冇得睇

死都有

EZ

Frozen痴線運氣

死完起度笑

張2/2/3元素一直解唔到一直被人撚狗咁撚

唔洗變身都打死對面

有冇誇張到咁

neirea起手差到咁

咁順都唔好睇既

on9神抽

雙褻瀆，雙未日，雙地獄烈焰，仲要有扭曲虛空
咩撚野術黎嫁屌

neirea約埋kolento一齊返去未

勁on9

firebat一齊吹奏tom

neirea帶dr.3

冇啟動仲有人帶DR.3?

frozen真係天選之人

都冇得救喇

又有得救喎
DIU frozen隻右手真係識發光

咁都贏到

有兩場都嬴成地嘲諷
術一堆13 德一堆15

ant vs purple
無bam既話又有魚人聖睇

purple親王暗閃

投左purple同tom感覺好穩

ant又比人穿

可以投兩個?

天選贏左係要第日先有卡包定點？

BM

day 4完咗之後幾日先派

我可以投3個,唔好問點解再問自殺

but how

sintolol抽晒堆大費上手

點解玩卡扎牧就海底DK
親王賊就倒轉抽

mage好睇到

原來k神有伴返烏克蘭了

兩邊都玩得幾好

烏克蘭player
只此一家 一脈相承

最後一場？

仲有場韓仔

呢下

真係估唔到

3/2/4換鹿盔攻 偷過黎滋補 再鹿盔自殺

今日早過琴日收工

加唔加me??

miss左正話果下

又要睇單卡牧射爆護甲

等trolden精華啦

?

AlexST#3950

加了 奈亞子

韓仔有dk 有拉札

但連續fuck draw

今場好刺激

韓仔痴撚線

真係好刺激

機閞槍又打穿盾

咁都叫到隻1212 出黎

點睇都係死翼踢穿盾啦

韓仔

surrender

上次夏季冠軍賽都神防放狗 鎖血反勝

今次仲癲

韓仔

大范

1010

打德整到大范都嬴左大半啦

又燈

屌

燈死

兩邊堆play都

今日兩場賊做到大笵打德都輸

德咁都反勝到

frozen場場都咁順

其實tempo rogue都唔係咁好用咋喎

唔順咪唔好用

見親人用tempo rogue都係輸多

卡到咁冇得玩啦

好易比人捉 耐唔耐就見有人比人三關反CUP

牧 術 就一定

係剩返兩副帶乜架啫

Kolento ... 我D pack ar.....

韓仔要出局啦

未
佢仲有敗組

wa 個living mana黎得好合時

wa 再top張1蚊buff

依兩條友真係

屌 咁又CUP到

神抽

痴撚線 最後一場 韓仔實輸

西瓜術打親王賊

痴撚線

燈

右手game 連續兩張

陰謀論 暴雪控制咗牌序

又親王暗閃

咁好運去買六合彩好過啦 . 玩咩爐石

frozen打錯啦

拉唔到939

Wp

又多個卡包

屌佢老母

surrender真心打得好

右手連續3次

右手就代表打得唔好?

雖然右手幫好多 但係佢好似都冇點打錯過

八強 五萬美金

有右手係勁d 唉

最後直接上戰馬

呢下係幾勁

咁講抽牌frozen都算抽得順啦

前面牧打德 偷鹿盔再滋補果手都係

樓上都沒咩錯
西瓜術沒次拉到939

八強之後 單淘汰

對觀眾黎講都只係多1pack卡包
但對打個個嚟講每局bo5價值 五萬美金

打錯搞到輸既話真係會好肉赤

surrender應該都判斷到frozen手上無魔法石

打錯搞到輸係抵死

btw on game可以拎一包冰封王座

星期日應該會送埋包狗頭人

佢話送左 但睇唔到有

要重on先有 自膠

80 金 jaylok#4910

亞服互換80金 SiuYiN#41739

已換

無知一問
點換？每日任務？

睇返尋日hct surrender都算係咁啦 係好運但都無點打錯牌

互換你都要有80金任務，之後玩2場就有160。好似係

DAY 3

敗部4場+8強4場

Purple可唔可以死裡逃生呢

tom出777做乜鳩

對快攻裸下好正常

出777淨係驚擊殺命令
不過我會上卡札 廢柴同職業選手既分別

要贏唔洗廢倫機關槍都贏到

贏到咁 想快啲完呢場姐

tom就算上到8強都要同台仔打台灣內戰

反而Orange同Purple 舊隊友 /兩個大陸仔 敗部上8強都唔會對到自己人

內戰起碼叫保送 都唔差既

Orange真係好撚慘
day 1對tom又係58其中一張沉底

但其實60229都唔算好靚 等左好耐先出到doomguard

巫妖王拎拉怪

還番上次張6 俾 60229 啦

又係亡靈大軍

台仔-6到

orange

得tom賊有帶8/8/8

佢琴日自己都輸亡靈大軍, 1比1打和

docpwn同另一個台仔都有

645 比較好

冇直頭唔洗打control

親王暗閃親王
唔夠既話暗閃多次

PURPLE

Ant尋日做左 之後就輸左了

B組敗部
Muzzy 卡札龍牧/西瓜術/親王賊/快攻德
JasonZhou 卡札牧/控制術/親王賊/快攻德

C組敗部
ShtanUdachi 卡札牧/西瓜術/親王賊/翠玉德
Purple 卡札牧/控制術/親王賊/快攻德

D組敗部
Fr0zen 卡札龍牧/西瓜術/翠玉德/控制法
OmegaZero 卡札牧/控制術/快攻德/魚人聖

已入8強
tom60229 卡札牧/西瓜術/親王賊/翠玉德

Docpwn 卡札龍牧/西瓜術/親王賊/翠玉德

SamuelTsao 卡札牧/ＺＯＯ/親王賊/快攻德

Sintolol 心火龍牧/控制術/翠玉德/控制法

Surrender 卡札牧/西瓜術/親王賊/快攻德

其實尋日都睇到ANT親王暗閃2次都唔係好勁
一開始少對面3張HAND,除非你順CURVE抽,T4出埋BUFF左既423

相反暗閃配炸雞/食人花 VALUE高好多

錯斬VS miss尖嘯

咁撚快投

內戰唔同講法，加上ant打得唔好

自膠 原來已經無血

卡扎龍牧有咩好
純卡扎牧好似仲好用

我咪話打cnotrol

多aoe 打快攻易擋d
打jade德 生物質量高d易打d

同埋卡扎內戰有龍會勁d

卡札內戰唔係無龍狂抽果種勁d咩

如果連內戰都係卡札龍既話
普通果副卡札仲有咩優勢

555條龍內戰勁易打爆對面

陰公

美國人係咪想三穿卡札牧

右手之力

右手炸雞

唔要5費

等睇3穿

打牧 德 快攻都係卡札龍既話
點解仲有咁多人帶普通卡札

睇下係西瓜術俾人穿 定卡札龍牧俾人穿

上面果副唔係無西瓜既控制術咩

快攻普通個副應該易打d

jason捱到

係喎
但係佢無rin

咁靠咩贏
老鼠拉費倫
nzoth個波?

多一張4/3/3打快攻差好遠
不過d統計網多數都將卡札龍同卡札當同一款deck去計
無咩數據可以直接睇得出兩副deck優劣

muzzy冇得打啦

控制術贏卡札牧要靠老鼠或者2/2/3斷到對面5/7/8

上面果幅打牧係天然劣，主要係打快攻

又係DK沈底

下面好似唔係抽左好多?
唔算沉底啦

之前係咪話咩入8強 按摩

仲有打jade德

Purple

全第二行果條鬼妹好靚

0:2
Purple
同orange返歸喇

起手親王
再見

今日啲比賽都係咁嘅

親王唔暗閃已經踢死左牧師

D組敗部
Fr0zen 卡札龍牧/西瓜術/翠玉德/控制法
OmegaZero 卡札牧/控制術/快攻德/魚人聖

8強名單(7/8)
Docpwn 卡札龍牧/西瓜術/親王賊/翠玉德
JasonZhou 卡札牧/控制術/親王賊/快攻德

SamuelTsao 卡札牧/ＺＯＯ/親王賊/快攻德
tom60229 卡札牧/西瓜術/親王賊/翠玉德

ShtanUdachi 卡札牧/西瓜術/親王賊/翠玉德
Surrender 卡札牧/西瓜術/親王賊/快攻德

Sintolol 心火龍牧/控制術/翠玉德/控制法

控法

魚人BBQ

演化聖盾

orange kolento purple 全部出局

frozen係最後希望

今日係歐洲爐石最黑暗既一日

2000 IQ

ON9機關槍

frozen hoball

好睇

咁都CUP到

skilled play both of them

勁到...咁都睇到lethal

老鼠拉費倫

GG

G

仲有紅龍補血 都嬴啦

抵拉

counter highlander 走在meta前

冇睇晒
打大法都拎death?

琴日又係有場control mage 贏priest

果陣得返張death揀

點解仲帶啟動

屌你連續savage roar

又係jade德vs單卡牧

jade德起手有dk

射唔穿啦掛

DK沉底

Purple vs sinto 呢場又係幾好睇

恭喜frozen

抽剩6張 兩張都係海底

沉底既極致

5張

好激烈

抵啦頭先咁順而家卡牌

而家先睇 frozen同俄仔入咗4強?

原本都有諗過投Purple, 好彩無做到

8強啫

都5萬美金

揀左purple

慘撚到 張58摸極都無

而家諗返, 最理性應該係投surrender

無得事後孔明啦 kolento, purple呢啲邊估到咁快出局

八強
DocPwn vs JasonZhou
SamuelTsao vs tom60229 (台灣內戰)
Sintolol vs Fr0zen
Surrender vs ShtanUdachi

Orange purple都叫做贏左場bo5 多一包

k神個啲就

patches in hand

咁又唔係, 我一開始估kolento 8強係無望

兩隻色入唔到反而有啲意外

16強小組賽 1包(投票參與獎)

8強=3包

4強=4包

決賽=5包

冠軍=6包

8 強同16強差兩包咁遠

贏兩場bo5

次次天選之人都係得一包

點解咁多人都帶快攻德入去

1月月初亞服好似有人打上#1?

如果前round唔係draw last應該有得打

快啲打完喇
等緊睇台灣內戰

返屋企了

歐美爐石會戰勝歸來

小組有d贏過1場既應該都係兩包

追到2-2

7/5/5蟲真係

反勝

反cup2-3

Jason

三穿

jasonzhou 反cup

賊係比賽meta好似唔係好勁
最常見既術牧難打
德既話唔夠瘋狗打
賊內戰55波

好打d既快攻聖又無人帶
jade德又唔知點解次次都頂得住

賊好勁喎

快攻聖都好睇卡順 開波無755都好難打

我都想知 好似好吃牌順咁

內戰

溫馨提示 你睇緊既bo5 係價值5萬usd

唔係入8強已經都有5萬既咩

講緊比賽meta喎
最多人帶既術牧德賊
有3副係賊難打 淨番賊係55波

不過都係結果論
可能佢地一早預設多jade德打牧所以帶賊打

8強打後每次晉級獎金都多5萬

wadiu諗起都大壓力 打錯一下分分鐘就咁完

絕望之牆

scream同呢張真係對付living mana最好方法

scream唔同turn 不過殺傷力勁好多
依張岩岩好

上面個個台仔好似3快+卡札牧

卡一卡都仆硬街

咁講卡手既話快攻一定無控制deck咁易卡

瘋狗德 zoo 親王賊 卡札牧

開頭miss咗 原來ban咗zoo

真係唔係幾明點解帶zoo

覺得aggro有so掛

起手拉札

gg 58

卡札牧內戰真係好無聊

右手dk

tom=天選之人

勝負已分

仲有2turn可以追

上面都黎左張8

tom開掛

主角式右手運

3塊拼圖齊哂

齊哂上手

要乜有乜

改名叫tom4578啦

投左tom但係想samueltsao贏

支持小曹三穿tom副節奏賊

親王暗閃直接gg3:0

小曹

點解佢玩得咁慢
有咩諗

親王雙暗閃 patches跳出黎3/3

小曹：

觀眾角度梗係覺得可以快打快完turn 但係佢地選手應該要諗埋之後turn要點
同埋話哂都比賽 每一步都緊要既

tom真係順得太過份
齊4578 仲要抽牌唔斷

其實琴日定前日有人講左 小曹自己話緊張過頭 唔到燒線都唔開始諗點打

mola 身已變 準備變蜂巢

卡札牧最忌呢樣野

變左身之後

痴線 shadow vision都拎埋

變左身佢應該唔會啦 佢話好多時間個腦都諗唔到野 放空緊

讓二追三
三穿節奏賊

理解既 咁多人睇住自己玩

佢唔似TOM咁打過咁多比賽

turn10齊哂牌開槍 你點同tom鬥啊

場場都睇牧表演

三穿節奏賊

去到決賽先改bo定一直都係咁?

得4副deck,點轉bo

係喎

術有冇輸過?
冇人敢放

睇運

尋日先見有西瓜術輸

我記得之前有次打bo7
一場打個幾鐘

呢啲係咪買飛就入得場定係有邀請先得

你咪放，呢世過唔到9/3/9

應該係比賽前申請 佢再抽

節奏賊打控打瘋狗都難打

上面個台仔全快攻???

4副有3副係 淨低個副係牧

zoo 瘋狗德 節奏賊 卡札牧

賊 唯一中速
術 ban
剩 牧賊德
對牧 靠龍人 同得dk同死 解大怪 賊避到就好易有場優 炸雞收頭 只要 牧唔係準時458 賊都好有權

個人認為 賊有優勢喎 每個人都帶黎看門口

兵聖有差過魚人聖咩 我覺得打牧都幾好

淨係計打牧既話魚人勁d d怪難解d
但係快攻內戰既話就應該新兵聖勁

魚人聖打牧易過快攻個副

親王賊又比人三穿

比你係小曹 出賊定牧先

牧 追番一場先

賊真係鬥手順 牧大機會贏啲

出賊先

點解次次都係賊被人追場數

下面仲要後手大范

上面可以返屋企了

佢地大部份人帶牌都係捉賊

R20 + 花
bye

出賊先 同佢內戰真係

仲要無食人花 gg

上面投得

睇佢點諗姐
兩副都要過架啦

痴線 仲要即刻有埋backstab
你唔夠tom鬥架啦

早知揀60229

中台大戰

pick jor 60229

會唔會有得睇mage對mage

中國台灣

control mage對術有無得打下

fr0zen真係2000 IQ

nice topdeck

控法打58牧好好睇

打牧都幾好 係咁出水元 牧又難解
張新傳又可以舖返成場龍
不過打其他就

要睇咩術

RNG

心火牧對大大術法，竟然會出現係比賽

唔通今屆亞裔四強

呢2件一齊收皮啦

玩撚晒啦張張都7cost

法對法

珍娜

但疲都輸

下面點解唔拎兩回合龍 唯一機會破冰箱

上面都抽到變身
下面冇哂機啦

都未必

兩邊都打到傻左

兩邊鳩打

相差一張疲勞
法師條血 場面都輸

打得好喎

544

打呢場腦細胞死幾多

岩岩先番到去 miss左依場

sintotol張神聖精神可以加落紅龍到,咁就可以點死佢張多隻水元素

玩到玩家都精神疲勞,有啲miss冇計

韓仔晉級既話就真係亞裔四強

佢呢到冇miss就赢左

親王 船長

呢步真係冇睇到 巴打好勁

片入面個髮型好睇好多

lm

btw 唔知台暴之前個賽程表出錯定暴雪淆底

tom60229四強唔係對JasonZhou
而係對韓仔/俄仔

topdeck

牧果張7費應該下次會nerf 救左牧好多次

EU爐石最後希望

Surrender 贏面高唔高

張牌太勁
塞一堆垃圾去人地副deck度
又無視死聲 仲要7cost

Buff無晒，又要摸過岀過

jade德 vs 瘋狗德

但係依張係爐石難得既真。come back 牌

卡札牧+瘋狗打賊+jade德
理論上贏面高d

根本就唔應該有咁既come back卡
對唔洗打場面既牧師deck黎講張牌完全0副作用

競技場成日等人出矖牌再放

18甲 頂撚住

jade德 節奏賊 vs 單卡牧

快攻德真係幾勁 贏唔贏到西瓜術

拉到9/3/9贏唔到
拉唔到或者順到t6收頭既話贏到
正常係西瓜術贏

458齊哂

58

上面 鹿盔滋補
下面 458

jade德無跳費 牧齊458 仲有lyra
rip

45578 齊哂

以為佢會唔出

Surrender 好似好苦腦..

裸落費倫有啲危險 話哂對面都滿哂手牌 咁易解到

韓仔係咪又要重現琴日chok死翼紅龍出黎幫手踢穿甲

chok兩張free from amber出黎夠做

賣費倫保lyra 失敗咗

仲有無手段贏到 棄哂啲key卡 但係連甲都未破到

輸啦,點夠傷

用場面打贏 要睇jade德果面進牌

12+6張 每張兩傷
但對面又會加甲

吓 有咩用..

又尋找出路..

其實落費倫個下有無錯呢

點解唔種菜

一種黎無用
二shuffle入去反而搞到自己抽唔到後面啲卡

神呀

種左抽唔到心爆已經輸左

好波

屌你真係好撚勁

痴線

神仙

控埋對面唔top中436果下好勁

仲癲撚過琴日

哇 咁樣...

俾羰我神早投左

唔止神一鋪

打得好撚好睇

cls

好勁

呢舖真係癲
真係有計過啲卡

我仲諗緊佢點解唔投
勁

其實比分當時係2:2？

1:2

泡菜lead緊2:1 對面仲有副賊

輸呢場係2:2

對面下副係節奏賊

爐石都要比泡菜統治喇

亞洲盃

聽日打top 4?

4 asians

frozen係台灣人?

無valen無lrya仲有方法贏 好痴線

亞洲

Tom

唔bam牧就齊齊鬥起手458

Tom 應該兇多吉少

都話左surrender係最勁

亞裔美國人

無計 而家術牧太勁
術點都關唔住
牧仲有機會打下

佢洗436個下都知唔咁打冇得贏
不過咁都計到

一個大陸人
一個台灣人
一個南韓人
一個美國人(亞裔)

睇到呆左
Surrender

對面唔燙傷先算啦

mind blast會唔會nerf?

點解nerf

唔會啦

無左卡札拉札
費倫失埋業既話無人用架喇

真係癲
對面疊完一次又一次甲都唔放棄
真係計好哂仲有咩牌係deck

未變身留哂所有牌黎做子彈

第一張抽既傳說

無論佢拎咩成績 睇完佢打依場已經好滿足

要睇下個版本補咩新卡比牧師
就咁睇番近幾個expansion牧師卡都好勁
退拉札 龍火 瘋狂藥水 4/3/6應該仲有得玩

surrender 好撚勁

卡扎拉扎退左應該可以收皮
暴雪又硬推龍牧

睇一睇先發現幾多key卡都退哂 5/5/6龍 3/3/4加血 龍火 raza kaza
無好卡補會唔會變返聖光雙廢

翻牌牧 龍牧 大大牧 卡札牧都無左堆keycard

有得睇返surrender 果場未

牧打德果場8:58:00左右

爬爬下無乜動力爬rank
去下wild玩下fundecks算

琴晚玩龍牧卡牌卡到慶慶地, 玩左6-7場對面場場順, 自己場場一開波點洗都6/7 cost起跳

今晚11點先開波
3場bo5
快既一粒鐘一場
最快都要兩點先完場

arena 勁多druid
living mana x3

睇到一場就要訓

80金 ShadowMurloc#3463

11點先開

以為3:30添

荷蘭個邊而家先朝早8點

打3場bo5 打完收工食lunch咩 俾你拎到世界冠軍都無乜feel喇

咁緊張打完決賽出到黎個天仲係光又真係無咁好feel

無人玩既職先黎中傳說

80金
I’d:jaylok#4910

大家點睇王禍爆牌賊

渣

16個選手都唔玩就知唔得啦]

做乜鳩今日咁多控制法啊

屌 same 今日差幾十塵諗住買個包就中呢張

拎黎捉下牧術都得既 對快攻中速輸哂

最近果7包, 有6包都有紫卡, 痴左線

最近十包全藍天白雲

睇完frozen同sintolol玩完個個跟住玩

不嬲都係咁 d人見親王穿三應該又會少左d

琴晚living 完我shaman 退化要佢砍掉重練

藍天白雲左好耐, 終於行返運

咁既賽程
如果無搵野過場or表演賽攝下時間
係地覺得會唔會對第2對選手唔公平
晉贏嗰個激戰完無幾耐就要打決賽

大家覺得爐石有無熱身依樣野
如果有既話其實打先打後都各有好處啦

DONE

11點先打

支持韓仔

tom剩係識靠右手同起手

tom都叫淨係靠右手?

day 4

Fr0zen vs JasonZhou
Fr0zen 卡札龍牧/西瓜術/翠玉德/控制法

JasonZhou 卡札牧/控制術/親王賊/快攻德

Surrender vs tom60229
Surrender 卡札牧/西瓜術/親王賊/快攻德

tom60229 卡札牧/西瓜術/親王賊/翠玉德

燙傷受害者

頭先聽講TOM 冠軍係咪月希同佢%%%

怕韓仔被天生技燙傷
瘋狗德同節奏賊起手卡

只有冰法先可以克到佢 但係而家已經冇得玩

唔bam術 bam法

西瓜術乜撚都有喎 點打

職業選手親王起手係基本

條大陸仔隻派奇永遠係手既

on time 2王子

spellbreaker

右手戰馬 已嬴

上面抽極都冇939
比人踢爆頭

節奏賊係咪無落冷血好耐?
個個都唔落

冇位落啦
比你落你會唔要邊張

大陸仔

冇位落

美國國旗

抽卡game

卡札龍牧 vs 卡札牧

213搵556

333偷dk

on9 偷到咁

重點係佢副牌得3條龍

無回血下回合收頭

天選之人

齊牌到

jasonzhou唯有苦笑搖頭

邊估到中期20血真係比佢爆到頭

復唔到436（定係洗咗入去 無留意）

又射手

派奇

又派奇起手

條大陸仔隻派奇

笑死

兩個幸運幣

已經好多場都射係手了
印象中

上面啲運氣返哂嚟

一陣西瓜術是但彈隻939出嚟

過唔撚到

2-1

Fr0zen 歐美爐石會戰勝歸來

最唔想就係佢嬴

佢真係靠右手，missplay好多下

西瓜術 vs 卡札牧 瘋狗德

最多MISPLAY既嬴 咁冇天理

運氣好冇計

之前個d冇睇哂，睇直播個個都話佢missplay勁多但超好運 知唔知係邊幾場？ 想睇番。

對面黎隻557 就可以收皮了

未必啦 打到咁貪

鳩打

on9 仔對面沒落7費就做combo

睇到r撚曬頭

瘋狗德都過唔到

除非Fr0zen好似第一場咁無939

由可以嬴打到輸

唔切西瓜ON99

588

太貪

切左一樣shuffle, 都係唔夠搶血

7既話切唔切一樣
我覺得唔切都有道理

切左洗落去抽返上黎都仲有得用武器拉 但係西瓜就冇用

複制5/8/8直接死

上面仲有+8血 molamola

好撚勇呀frozen

大膽到咁

屌 又比佢搏到

佢想抽乜

可以heal既卡

痴線貪到仆街

GGGGGG

屌你點解咁撚刺激

大陸仔好唔抵

投左lu

fr0zen的確係神抽

但個下tap真係好撚大膽

fr0zen -6

frozen亂玩都入決賽

唉冇啦冇啦 條友冠軍啦

點都唔叫亂玩掛

tom會燙傷佢

ALL HAIL FR0ZEN
NEW RNG LORD

唔切西瓜

ant同班美國人拎國旗打氣

乜都得
唔好NA player冠軍就得

睇好韓仔

冠軍25萬美

Surrender vs tom60229
Surrender 卡札牧/西瓜術/親王賊/快攻德

tom60229 卡札牧/西瓜術/親王賊/翠玉德[/quote]

無辦法 帶牌優勢太大 克死jasonzhou d快攻

41次hero power 機關槍

照咁講 韓仔副快攻德都俾佢剋死

瘋狗赢過未

不過如果比個咁多misplay嘅人冠軍嘅話就真係

60229真係讀埋出黎

帶牌都係實力之一

話說 邊個配音

起手成長

韓仔連hs都稱霸埋 電競界就玩完了

patches

tom發動被動天生技

patches in hand真係最on9

右手

當dota,cs死架

成長滋補散佈瘟疫點輸

雙方ban咗乜

韓仔被B 術 TOM就牧

surrender:術
tom:牧

韓仔肯玩既話兩三年就搞掂

點解留4/4係手

韓仔怕撚咗tom起手4578

cs呢世都冇可以贏到歐美/巴西

明白

翻場牌
裸下只會俾人換

呢隻game唔係ban術 ban牧，仲可以ban咩野

防佢抽牌?

法

隻派奇又夾戰馬?

唔係既話係手可以點用

又抽綠拉札水

roger

有排抽啊

surrender 個pose好似牛河博士

念力

成日都被chatroom洗NotLikeThis emote

怕散播瘟疫
但無得唔做大范

無武器無得charge

tom 又misplay

有武器都係得3 dmg(1+2), 打和

冇計炸雞暗閃

管長 同埋親王過

個個係依個post都好勁
成日留意到misplay

我覺我佢應該計錯天生技

純粹好彩比他贏到

冇用架 就算比你下下完美咁打 咪又係要輸

睇唔難 到自己玩有無諗到就真係難

tom計錯數

係喎, 唔記得

真係自己打就好易打錯 真係當局者迷

睇佢樣都知自己打錯

炸雞暗閃 天生技 計埋場上打幾多??

28 ?

2/3 1/2 9/9

27

比賽開牌打
所以tom之前先話韓仔夏季hct 防放狗收頭係件好基本既事

leeroy 12 場上2+1+9 hero 3 =27

計少左親王，應該28

Tom打完之後知自己打錯了
抱頭自責

d bgm

次次連數字讀埋好奇怪

中文讀先順

咁fr0zen 點讀 無留意

就咁frozen

如果韓仔真係shadowstep上手 tom就真係輸到dup春啦

好彩對面唔係fr0zen

呢d無可能計錯，基本野

幾時都覺得defile係近呢幾個版最好用既術spell

TOM右手

呢個右手

控類既warlock都係靠佢翻生

燙到

好撚屈機添

夠膽黎多張hellfire

又右手

但無用

不過太遲了 都頂唔住

韓仔bait得好靚 1234一定忍唔到

最長HCT連勝?

60229頭先王子抄cube再自爆回8磨唔磨到?

派奇 可以洗走了

唔夠 對面場上有13傷
Trade完再回8血都唔夠

一講就返嚟

個個series都總有幾場係patches上手

兩條友都NotLikeThis

如果賊都過埋真係唔洗玩了

defile真係屈到

1 off?

60229

打唔死既話就唔會有機會再打得死

拉唔到939應該就GG

tom

你睇唔睇到個名?

即刻拉比你睇

賭嬴左

兩隻末日 一隻939 咁都拉中

cube +dark pact唔係好啲咩

tom有冇扭曲虛空?

又係靠RNG

無啦韓仔

no 西瓜術好少帶虹吸 虛空呢啲牌

surrender surrendered

surrender應該心諗屌你老母咁都拉到

血肉長城

韓仔臨投個樣

應該咬實排牙屌哂老母咁

33%

等睇再穿多次菜德

surrender: 西巴

韓仔肯拎副卡札牧出嚟未

佢都場場055起手咁滯

屆屆冠軍都嬴RNG嫁啦

俾你夠唔夠彊咁賭 大心臟

不過最緊要都係睇套賊過唔過到
下場韓仔要出牧了

卡札牧好難過菜德

都唔大唔大心臟事啦 無其他方法 都係搏一搏

pavel果下係姐

不過又咁講, surrender 佢手牌其實都唔差, 兩隻食人花/炸雞/王子/edwin vancleef都上曬手

琴日咪過左

屌 記錯

親王閃 EZ

燙

Surrender苦笑個樣好撚慘

開始想韓仔嬴

hahaa

神抽, 完場~

韓仔卡札牧贏過兩場菜德

mola tom食3-1啦咁

SKILLSTONE

韓仔:屌你老母

韓仔贏入到決賽好難打frozen

右手到咁仲駛玩

親王暗閃親王再右手水手解苦痛

無啦 算啦

韓仔個樣想喊

屌晒老母

surrender個樣成程都係咁

抽左蟹都仲未輸

藥水佬上手, t6龍藥水, t7shuffle

跳多次親王解唔到條蟲啦

冇啦冇啦

仲頂住

無aoe

freeze中
仲有機會

屌 d draw靚到

無啦 點解都解唔哂

屌右手龍人

右手對決

條龍無buff到creeper, 執到

收皮

兩邊都神抽

想睇surrender打多場 頂住啊

冇分別 沉默 龍水 或死都一樣

根本無時間落到raza

shuffle 定dk呢

慘呀

仲以為右手炸雞

如果偷心爆韓仔會唔會走去打鳩tom

右手埋炸雞我驚韓仔打人

今turn已經無得揀

我打人 我打飛機喳嘛

shuffle 留返條命下round lyra rng

無啦

個活動真係無改錯名

feels bad for surrender

陣間決賽埋？

連賭既機會都無

cls手順到

完全係右手

60229!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

燙傷了

其實tom入決賽打frozen機會大好多，surrender好難打frozen既decks

畀個機會surrender賭下lyra啦

冠軍賽，兩個打錯計錯傷既因為RNG 入決賽

決賽睇下邊個右手勁

爽賺150K美金

好想tom60229贏冠軍

咁撚串 話嬴緊

same, 多包卡

surrender輸咗比賽 但係贏盡掌聲

佢個兩場逆轉卡扎牧

有得賭下

不過topdeck toast, bye

咁樣都叫串

技術上嬴過他

抽牌技術

我以為我聽錯

grand final得返3頁夠唔夠駛

60229右手一次推一頁啦最少

投咗佢 佢冠軍的話有幾多包

tom好似就退役唔玩了?

慕容寶寶

睇下多唔多神奇top deck啦

6包

pavel啲英文

反正都係刷rng

又咪係藍天白雲

投K神既表示不要再說了

喂

點會 card game呢d打到80歲都仲得

搵人開定先

我用緊ipad

下次會更好

2018仲投太子/k神

我開

決賽兩個天選之人鬥RNG

投佢係支持

嗰下1/3拉939一下逆轉成個比賽

surrender真係可惜

信仰既野...

輸果兩個打得好d

起手差張船長 已經好比面

基本上0 misplay,決定全部做得好

佢之前開台講過

tom都係錯1手姐 有咩好嘈

推埋呢個先去新POST

致命個喎,衰過綠拉札

講個笑話
爐石係技術遊戲

果手太緊要
打錯出局分分鐘係佢

前題係兩邊手一樣咁順

所以一早改左只玩競技場

咁又冇咁誇,綠拉札

綠拉札唔止輸仲會有排比人笑 點都差過TOM既

去到呢個階級 技術差唔多 就真係要鬥運氣

其實surrender手順都唔係叫差, 呢4場入面tom頭果場術就真係運氣不對稱, 成手8定9張卡全部都係救唔到佢/拖唔到tempo

關鍵都唔係嗰場,關鍵係術打賊嗰場

其實抽到唔係最好
因為未BUFF
相反抽到BUFF左既船工先係致命

韓仔ban牧唔ban術算唔算失誤

咪係，剩係睇人右手入好牌，睇唔到佢成手垃圾

起手抽到 換返入去都要右手抽返

同隔離group比 jason慘啲

tom副術唔抗快，諗住穿到佢

好運抽到121先叫得出派奇 一切都係右手

佢又係patches.....

係咪仲有兩個月就見唔到派奇拉札

仲有jade
cancer 走哂

你就想, 一定係3月中-尾先出, 即係三個月

cancer patches

應該3月尾4月頭

外國鬼佬整咗倒數網

想睇埋但係聽日翻9啊頂

大家唔好咁老定 到時暴雪又整啲野你地受

到時咪又係新cancer

Frozen會唔會bam tom副牧呢

打成粒鐘架 訓喇

無bam控法可能仲耐

玩wild乜deck都有

佢副mage應該可以贏到牧?

睇一場 一場咁多

近呢排多咗好多兵仔聖爬 好煩

正路就BAN術

睇得一場就唔差在睇落去啦

兵仔易夾啊嘛
食卡位又唔係好過份

咪係

old god mean street 同karazhan都冇晒
到時唔知要玩咩deck

9-3 亞太

5-11 eu

望就望唔好又出old god jade呢類累加型deck

po多次 推埋呢邊先推新post

睇下咩matchup算啦咁

fr0zen輸俾surrender 2-3

tom贏fr0zen

所以tom>surrender>fr0zen

仲要有2個輸既係內戰

tom冠軍有說服力好多 最少無好多misplay

唔洗驚 一定有 玩左爐石幾耐次次都有毒瘤架喇

咁快開始燈 fr0zen嬴緊囉好冇

surrender贏又好, tom贏又好, 就係唔想fr0zen 贏

唔好燈啊

到時一班台仔又Taiwan no.1叫囂

fr0zen根本冇輸既理由

歐美爐石會戰勝歸來

把冠軍留在歐美

taiwan number one 好過睇frozen 冠軍

單卡牧冇左
應該就控術既天下

啱啊 fr0zen100%WIN

傳聞話2月會nerf唔知咩卡

唔好啊
仲想繼續唱下NA players呢支歌仔架

大家集氣frozen拎冠軍

iceblock?

蠕蟲點睇都要nerf 唔係留佢成年呀?